落雨叫炒蛋呢個都市傳說

之後喺高登就講到似有還無咁 呢邊又有咩results?

唔好再提啦

On9

on9當有趣,玩下好收啦

得罪講句 都幾失敗

除左係高登 冇聽人講過

好撚戇鳩

其它GAG 其它笑話同傳說都叫有根據、有一定既邏輯

落雨叫炒蛋呢單我冇記錯既話

純粹係當年有人係飲食台問左個無聊問題
成班友唔知點解覺得好笑 次次落雨都回帶

但根本就唔好笑

笑咩呀
你地唔知姐

咁你講囉仆街

呢個簡直拍得住鮫島事件，又係鳩up當呼吸

類似嘅仲有個益力多咬樽底飲
又有班人跟住覆 睇見都肉酸

等我仲懷疑過高/連登仔係咪暗串緊老毛嗰仔落雨煎/炒蛋俾人炸死